［收購］omen by HP Reactor Mouse

有冇巴打有呢隻滑鼠唔啱用想放出嚟，留個tg
700蚊咁上下收